見到一個誠實嘅南亞人令我好震驚

話說我頭先買嘢 排隊畀錢時見到個南亞人同收銀講緊嘢
原來係收銀找多咗錢畀佢佢返轉頭還錢 嗰度成八十幾蚊
真係好震驚 從來未見過咁誠實嘅南亞人

有幾撚奇呀on9
每個國家都有唔同既人嫁啦

真係未見過 所以好驚奇

屌 連登仔真係上網上太多

南亞人一定係仆街
強國人一定係蝗蟲
黑人一定賓周長

可能比例上係，但唔一定百分百

上少d 連登啦樓主

大陸都有好人架啦, 但皇帝以前殺左99.9%
死剩仲有0.1%既

再驚奇d啦

。。。其實得㗎喇唔該晒

你啱 比例上好少

有人願意同化，渴望被香港人認同
有人唔願意同化，但都唔打擾人生活
但上兩者都係正常人要返工，唔會周圍Fing

所以大家見最多係堆周圍Fing嘅假難民(同2代假難民)
但佢地數量唔係比正常南亞種多

Ching好勇
但連登講事實
我就真係驚奇連登仲有正常人

巴打心水清 我頭先都冇諗到呢個重點
擾民嘅通常都係無所事事嗰班人

好認同 城市人真係蠱惑啲

其實呢番說話有咩咁勇?成日都見有人咁講

唔蠱惑點係支國城市生存

應該啦嘛

你自己弱智 就唔好當所有人都同你一樣係弱智先得

次次有人講開呢啲中立說話都比好多連登仔屌
根本連登風氣就係咁
個個講啲唔啱心水嘅說話就起哂鋼屌
我認同巴打咪又係比你話我弱智
根本你都冇分別

風氣係咁就要跟住做？
冇個人思想架？

係南亞都有分好多國家 你知唔知人地邊度黎先

屌你老母 你唔係扮嘅喎 真係無critical thinking